假設有日黑警死撚哂，你仲會唔會出嚟抗爭？

完全非實際假設性問題，
想知大家對香港出路嘅眼光：

大家認真想像一下，
假設黑警返大陸食m巾撈感染sars，
惹埋其他狗隻惹埋全家俾天收，
你仲會唔會keep住抗爭？

會，我追求嘅係香港前景

不了，冇哂黑警仲邊有火

Dislike for樓主

自推

P牌仔要留言
黑警死晒，仲有港共
會繼續出嚟抗爭

1月11！上水和你轆！不見不散?

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

呢個就係依家抗爭最大嘅危機

大部份人抗爭都係因為仇恨，因為警暴

而唔係因為愛，因為對香港民族嘅愛，為咗民族自強而追求獨立嘅愛

咁樣只要局面一靜落嚟，大家慢慢就會返去日常生活，放棄抗爭，咁樣我地就打唔到持久戰，咁樣我地冇可能光復香港

自推7

自推8

自推9

自推10

投票呀dis乜嘢like
WTF IS WRONG WITH YOU

五大訴求都未應承

緊係繼續

咁仲好死撚曬黑警

我地訓係條街抗議都無問題

不過可能到時直接面對解放軍

諗下你哋爬緊邊座山

你個假設，荒膠到令人唔想討論

咁啫係你錯重點

開埋曬啲on9 po廢撚話到仆街
推乜9阻撚著囇